覺唔覺得 畀人差錢嘅感覺好差

特別係身邊嘅人，借錢好似應份咁，同身邊人較親，信佢唔會係嗰啲「借到錢係我本事」。但又借下還下永遠還唔哂畀我。明明自己啲錢好辛苦返工賺返嚟，永遠都係自己緊張自己啲錢，借嗰個人又唔緊張。問親都話好快、有少少錢又唔還，我唔明點解借錢嘅人咁無責任心。

借得出去就應該預咗無回頭

即係借錢係應份，還錢嗰個唔使還？

明明信任佢、知道佢唔係呢種人，但點解要令到我失望？

咁就希望佢有一日又再要嚟求你啦

你根本一開始唔借就唔會有呢個問題

你應該慶幸有機會知道呢個人係咁無誠信

借，係因為好親、信任佢先會肯幫佢，無諗過包容變縱容

你睇我2017年個post...
我借過幾個加埋幾萬收唔番了

教精我，以後除親人唔借

佢係利用你對佢嘅信任
呢D仆街黎

有人黎借錢
只借一半
唔預還

人性醜惡
唔練習下d人情世故
永遠就做水魚